啱啱照鏡發現咗樣野

原來我咁靚仔

圖？

照個鏡啫，唔使影相掛

想知你幾靚仔